<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Últimas noticias | Uchiha</title>
    <link />
    <description />
    <language>es</language>
    <item>
      <title>Los estudios Madhouse lanzan un corto animado de Monster Strike</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:53:02 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/anime/los-estudios-madhouse-lanzan-un-corto-animado-de-monster-strike/</link>
      <author>Óscar</author>
      <category>Anime</category>
      <description>Los estudios de animación Madhouse y XFLAG lanzaron un cortometraje de animación basado en el juego para smartphones de XFLAG, Monster Strike.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El manga spinoff Boku no Hero Academia Smash!! finalizará en noviembre</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:53:02 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/manga/el-manga-spinoff-smash-finalizara-en-noviembre/</link>
      <author>Óscar</author>
      <category>Manga</category>
      <description>l mangaka Hirofumi Neda anunció a través de Twitter a comienzos de mes que el manga Boku no Hero Academia Smash!!  finalizará con el quinto volumen en noviembre.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Re:Zero revela un video promocional para su juego para smartphones</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:53:02 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/videojuegos/rezero-revela-un-video-promocional-para-su-juego-para-smartphones/</link>
      <author>Óscar</author>
      <category>Videojuegos</category>
      <description>En la cuenta oficial de Twitter para el juego para smartphones Re:Zero kara Hajimeru Isekai Seikatsu: Lost in Memories se publicó un video promocional para la entrega.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dead by Deadlight: Silent Hill se estrenará en junio</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:44:31 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/dead-by-deadlight-silent-hill-estrena-junio/</link>
      <author>Óscar</author>
      <category>Videojuegos</category>
      <description>¡No más rumores! Konami y Behaviour Interactive anunciaron la colaboración Dead by Deadlight: Silent Hill, siendo este el capítulo 16 de esta franquicia de acción y terror.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La franquicia Youjo Senki tendrá un juego para smartphones</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:44:31 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/videojuegos/la-franquicia-youjo-senki-tendra-un-juego-para-smartphones/</link>
      <author>Óscar</author>
      <category>Videojuegos</category>
      <description>En la cuenta oficial de Twitter para la adaptación al anime de la serie de novelas ligeras escritas por Carlo Zen e ilustradas por Shinobu Shinotsuki, Youjo Senki, se anunció el desarrollo de un juego para smartphones.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nanatsu no Taizai retrasa el estreno de su nueva temporada</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:44:31 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/anime/nanatsu-no-taizai-retrasa-el-estreno-de-su-nueva-temporada/</link>
      <author>Óscar</author>
      <category>Anime</category>
      <description>En la cuenta oficial de Twitter para la adaptación al anime del manga escrito e ilustrado por Nakaba Suzuki, Nanatsu no Taizai, se anunció que el estreno de la cuarta temporada, titulada Nanatsu no Taizai: Fundo no Shinpan, será retrasado.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Toaru Kagaku no Railgun T retrasa su emisión hasta julio</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:49:19 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/anime/toaru-kagaku-no-railgun-t-retrasa-su-emision-hasta-julio/</link>
      <author>Óscar</author>
      <category>Anime</category>
      <description>A través del sitio web oficial para la adaptación animada del manga Toaru Kagaku no Railgun T, se reveló que la emisión de la serie entrará en pausa debido problemas de producción relacionados a la situación de pandemia en Japón.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El manga One Piece reanudará su serialización en junio</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:44:29 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/manga/el-manga-one-piece-reanudara-su-serializacion-en-junio/</link>
      <category>Manga</category>
      <description>Se reportó que la serialización del manga de Eiichiro Oda, One Piece, reanudará su serialización a partir de la edición #27 de este año de la revista Weekly Shonen Jump de la editorial Shueisha, el próximo 8 de junio.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El manga Edens Zero podría ser adaptado al anime</title>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 04:44:31 +0200</pubDate>
      <link>https://somoskudasai.com/noticias/anime/el-manga-edens-zero-podria-ser-adaptado-al-anime/</link>
      <author>Óscar</author>
      <category>Manga</category>
      <description>En una filtración reciente realizada por Yonkou Productions, un reconocido usuario de Twitter que suele acertar en sus filtraciones, se anunció que una adaptación al anime del manga escrito e ilustrado por Hiro Mashima, Edens Zero, se encuentra en producción.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>